"Wel, zie je," zei hij langzaam, "je groeit op; je zal trouwen op een dag - " Ze ontving de informatie met een uitbreiding van haar glorieuze ogen.
"Zal ik?
Ik weet met wie ik zal trouwen! '
"Ik ben blij om dat te weten," zei Varley; "Het vereenvoudigt de zaken."
"Ja - ja, ik zal met je trouwen, Varley, schat", merkte ze koel op, terwijl ze een krans van wilde bloemen om haar hoed wond.
"Ik denk het niet," zei Varley.
"Waarom niet?"
ze eiste.
"Ik ben erg op je gesteld, en dat ben je echt de knapste man die ik ooit heb gezien - en de allerlekkerste. '
Hij glimlachte niet naar haar onschuld.
